# Teste Madeinweb: Mobile
Desenvolver uma aplicação Mobile

## Instruções

- Abrir a pasta do projeto
- Não é necessário utilizar o comando pod install na pasta, o diretório pods já está no repositório
- Abrir o arquivo Madeinweb Teste.xcworkspace
- Apertar o botão de compilar no canto superior esquerdo